連登仔全部都係習近平養既狗

老衲-=狗